世衛 facebook 同 youtube 仲有咩地方比支那人滲透曬？

世衛組織已淪為反美組織。五月世衛大會之前，美國恢復向世衛撥款，13個國家提議就恢復台灣觀察員身分投票，結果WHO以與中共的秘密協議為由，拒絕討論台灣問題，並且讓習近平做自吹自擂發言。不僅如此，WHO用中共提供的虛假信息宣佈美國瑞德西韋無效，僅管很快又刪除。終止與世衛關係是個必要的決定。

facebook 打五毛 支那西 即刻禁言

youtube 講共產黨壞話 即刻打唔出